GME星期三果下有無機會已經係ss?

GME星期三果下有無機會已經係ss?
我見個個都focus曬去星期四/五

上星期？

yes

果時大家都未放，佢邊有貨？

如果係嘅話，佢星期四五冇必要咁大反應

如果真係既話，星期四禁散户買貨真係狗撚到仆街
操控價格係咪拉得

其實睇成交 睇換手就知上星期三有冇ss

你唔係信左要買140%街貨先還到咁on9嘛

冇人放你點買

冇人放何來成交價

上星期一至三
成交多左30-50倍喎

都未到期ss乜9

呢個世界有樣野叫covered call

人地沽空平撚哂倉，係你們班懵柒傻散唔信

會
溝多啲

好興奮 等緊ss
💎🙌🏼

Reddit仲係好正面

依家d人放晒未？

唔通信你條熔斷同停牌都唔識分嘅柒頭

2046